[{"question": "https://www.zhihu.com/question/35876370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35876370/answer/803220483", "content": "\n\u5a92\u4f53\u65ad\u7ae0\u53d6\u4e49\u7684\u6c34\u5e73\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40636150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40636150/answer/826537735", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u628a\u4e00\u4e2a\u5fae\u4fe1\u516c\u4f17\u53f7\u8fd0\u8425\u5230\u53ef\u4ee5\u517b\u6d3b\u81ea\u5df1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292372507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292372507/answer/794822278", "content": "\nB\u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u63a8\u8350\u7684\u5b66\u4e60 up \u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346762535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346762535/answer/829162363", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u5728\u5fb7\u56fd\u53d1\u5e03\u7684\u534e\u4e3a Mate 30 \u7cfb\u5217\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346762535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346762535/answer/829212860", "content": "\n2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u5728\u5fb7\u56fd\u53d1\u5e03\u7684\u534e\u4e3a Mate 30 \u7cfb\u5217\u6709\u54ea\u4e9b\u4eae\u70b9\u548c\u4e0d\u8db3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345792807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345792807/answer/829343525", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u4e00\u5343\u7c73\u8dd13\u5206\u949f\u4e0d\u662f\u6b63\u5e38\u6c34\u5e73\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346204250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346204250/answer/826884727", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5934\u7b49\u8231\u4e00\u76f4\u62c9\u7740\u5e18\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346283453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346283453/answer/826952240", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e24\u540d\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u5728\u83f2\u5f8b\u5bbe\u6f5c\u6c34\u65f6\u6c14\u74f6\u88ab\u6076\u610f\u5173\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30566381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30566381/answer/829944748", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u6743\u53d1\u5c55\u9762\u4e34\u7684\u6700\u5927\u6311\u6218\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344508986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344508986/answer/814319002", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u4e9b\u5973\u751f\u53bb\u56fe\u4e66\u9986\u5b66\u4e60\u6d82\u53e3\u7ea2\u95ee\u9898?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345933030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345933030/answer/828075599", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e56\u5357\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u672c\u79d1\u751f\u4efb\u540c\u5b66\u8fde\u53d1 10 \u7bc7 SCI \u4e00\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303210043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303210043/answer/827120347", "content": "\n\u4e00\u6709\u8d28\u91cf\u7c92\u5b50\u4ee5\u8fd1\u5149\u901f\u6765\u56de\u7a7f\u8d8a\u5927\u8111\u80fd\u5426\u81f4\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279118474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279118474/answer/823958733", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53ea\u56de\u5934\u7387\u9ad8\u7684\u732b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337299461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337299461/answer/811930034", "content": "\n\u56fd\u4ea7\u8f66\u7684\u8010\u4e45\u6027\u771f\u7684\u5f88\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273658838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273658838/answer/788838235", "content": "\n\u662f\u5426\u5206\u624b\u540e\u524d\u7537\u53cb\u90fd\u4f1a\u8054\u7cfb\u524d\u5973\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318343670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318343670/answer/827875280", "content": "\n\u534e\u4e3a Mate 30 \u7cfb\u5217\u7684\u7206\u6599\u4fe1\u606f\u6709\u54ea\u4e9b\uff0c\u4f60\u5bf9 Mate 30 \u7cfb\u5217\u6709\u54ea\u4e9b\u671f\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315442726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315442726/answer/780925125", "content": "\n2021\u8003\u7814\u8be5\u5982\u4f55\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304197205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304197205/answer/827404049", "content": "\n\u548c\u5973\u751f\u804a\u5929\uff0c\u54ea\u4e9b\u8bdd\u9898\u767e\u8bd5\u4e0d\u723d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285321190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285321190/answer/819376914", "content": "\n\u62e5\u6709\u4e00\u53cc\u5927\u957f\u817f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36996031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36996031/answer/827127712", "content": "\n\u6708\u85aa4\u4e07\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307145774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307145774/answer/808835400", "content": "\n2021\u5e74\u8003\u7814\u600e\u4e48\u89c4\u5212\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346690458", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346690458/answer/828260567", "content": "\n\u539f\u7406\u65e9\u5df2\u516c\u5e03\uff0c\u521d\u4e2d\u751f\u90fd\u61c2\uff0c\u4e3a\u4f55\u7edd\u5927\u591a\u6570\u56fd\u5bb6\u8fd8\u662f\u641e\u4e0d\u51fa\u539f\u5b50\u5f39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344663264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344663264/answer/822781843", "content": "\n\u4eba\u4eec\u5bf9\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\u65e0\u77e5\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319064877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319064877/answer/826740187", "content": "\n\u5f20\u4f5c\u9716\u5230\u5e95\u201c\u67ad\u96c4\u201d\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345862763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345862763/answer/822825871", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b66\u6c49\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u638c\u4e0a\u7406\u5de5\u5927\u5373\u5c06\u4e0b\u67b6\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346829039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346829039/answer/829522304", "content": "\nmcu\u91cc\u5e03\u9c81\u65af\u73ed\u7eb3\u6709\u4e03\u4e2a\u535a\u58eb\u5b66\u4f4d\uff0c\u8fd9\u4e03\u4e2a\u535a\u58eb\u5b66\u4f4d\u8981\u62ff\u5230\u624b\u96be\u5ea6\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57489509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57489509/answer/792076412", "content": "\n\u65b0\u4e1c\u65b9\u79bb\u5012\u95ed\u8fd8\u6709\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345589717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345589717/answer/828034044", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u7684\u300c\u6253\u8138\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296766969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296766969/answer/827401612", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u516c\u53f8\u5b66\u4e60\u72fc\u6587\u5316\u81ea\u5df1\u5012\u95ed\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342051710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342051710/answer/820947420", "content": "\n\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\u5b59\u60a6\u8fd9\u540d\u7403\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344995282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344995282/answer/828455329", "content": "\n\u7537\u7bee\u4e16\u754c\u676f\u4e0a\u53cd\u590d\u88ab\u674e\u6960\u63d0\u8d77\u7684\u300c\u94bb\u77f3\u300d\u548c\u300c\u725b\u89d2\u300d\u5177\u4f53\u662f\u4ec0\u4e48\u6218\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337227129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337227129/answer/822416811", "content": "\n\u6708\u85aa\u521a\u8fc7\u4e07\uff0c\u80fd\u51b2\u5965\u8fea A7 \u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281732460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281732460/answer/815019855", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345458974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345458974/answer/826742907", "content": "\niPhone 11 \u7cfb\u5217\u7684\u5b9e\u9645\u4e0a\u624b\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31086102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31086102/answer/822719123", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4e70\u4e86\u8f66\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339645032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339645032/answer/817294482", "content": "\n\u5982\u679c\u732b\u53ef\u4ee5\u548c\u4eba\u4ea4\u8c08\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u732b\u4f1a\u544a\u8bc9\u4f60\u54ea\u4e09\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345092317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345092317/answer/821711837", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u8fea\u58eb\u5c3c\u5141\u8bb8\u6e38\u5ba2\u5e26\u4e00\u6574\u53ea\u897f\u74dc\u5165\u56ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344663264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344663264/answer/818980179", "content": "\n\u4eba\u4eec\u5bf9\u73b0\u4ee3\u6b66\u5668\u65e0\u77e5\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288290769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288290769/answer/814495510", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u7684\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28904659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28904659/answer/788274560", "content": "\n\u521b\u610f\u6d3b\u52a8\u7b56\u5212\u4eec\u5e73\u65f6\u90fd\u5e38\u4e0a\u4ec0\u4e48\u7f51\u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64139352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64139352/answer/779899701", "content": "\n\u770b\u7ea2\u697c\u68a6\u6700\u75db\u5fc3\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342526322", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342526322/answer/808569758", "content": "\n\u4f60\u559c\u6b22\u6700\u957f\u4e45\u7684\u4e8c\u6b21\u5143\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319049118", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319049118/answer/816511569", "content": "\n\u804c\u4e1a\u7092\u80a1\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62729534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62729534/answer/813533413", "content": "\n\u300a\u6211\u7684\u524d\u534a\u751f\u300b\u91cc\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d3a\u6db5\u4f1a\u7231\u4e0a\u7f57\u5b50\u541b\uff1f\u9664\u4e86\u6f02\u4eae\u4e4b\u5916\uff0c\u6211\u770b\u4e0d\u51fa\u4efb\u4f55\u7f57\u5b50\u541b\u8d85\u8fc7\u5510\u6676\u7684\u4f18\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341477579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341477579/answer/816005518", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u62b5\u5236\u4e86\u82f9\u679c\u624b\u673a\uff0c\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342102302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342102302/answer/799504591", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u9a82\u4e39\u9ea6\u9996\u76f8\u6076\u5fc3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266586355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266586355/answer/825027832", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u53ef\u4ee5\u53ef\u7231\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335505500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335505500/answer/800897991", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u63d0\u5206\u624b\u7537\u751f\u90fd\u57fa\u672c\u7b54\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333719465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333719465/answer/780663740", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u6390\u591a\u591a\u662f\u4ec0\u4e48\u4e8b\u4ef6\uff1f\uff1f\uff1f\u6709\u5168\u7a0b\u5206\u6790\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22990035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22990035/answer/814174112", "content": "\n\u732b\u5988\u5988\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53fc\u7740\u5c0f\u732b\u5f80\u4e3b\u4eba\u6000\u91cc\u585e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20301748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20301748/answer/830033248", "content": "\n\u5a5a\u59fb\u5236\u5ea6\u4f1a\u6d88\u4ea1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278361000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278361000/answer/764115193", "content": "\n\u5965\u8d5b\u751f\u505a\u9ad8\u8003\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329984998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329984998/answer/812119806", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u4f1a\u88ab\u5973\u751f\u5012\u8ffd\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19883438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19883438/answer/777301927", "content": "\n\u54ea\u91cc\u6709\u6bd4\u8f83\u597d\u7684 Photoshop \u6559\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337134228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337134228/answer/826022929", "content": "\n\u770b\u5b88\u6240\u91cc\u6709\u4eba\u4f1a\u6b3a\u8d1f\u6b7b\u5211\u72af\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346249544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346249544/answer/825432999", "content": "\n\u6c99\u7279\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u70b8\u4e86\u81ea\u5df1\u7684\u6cb9\u5e93?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304131604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304131604/answer/818664863", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f53\u4e0b\u7f51\u7edc\u67d0\u4e9b\u7537\u6027\u4ec7\u5973\u4ee5\u53ca\u67d0\u4e9b\u5973\u6027\u4ec7\u7537\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/816504642", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346522169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346522169/answer/830129371", "content": "\n\u7537\u4eba\u4f1a\u9009\u62e9\u4e00\u4e2a\u8c8c\u7f8e\u4f46\u5bb6\u8d2b\u7684\u914d\u5076\u8fd8\u662f\u95e8\u5f53\u6237\u5bf9\u4f46\u957f\u76f8\u76f8\u5bf9\u666e\u901a\u7684\u4f34\u4fa3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342520169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342520169/answer/801738029", "content": "\nLinux\u7231\u597d\u8005\u80fd\u5bf9Linux\u75f4\u8ff7\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41770336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41770336/answer/829206061", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u5374\u5f88\u81ea\u5351\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35958523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35958523/answer/816148544", "content": "\n\u56fd\u5185\u54ea\u4e2a\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\u6761\u4ef6\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330069839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330069839/answer/820973940", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u4e3a\u4ec0\u4e48\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u4eba\u5f88\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346895765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346895765/answer/830749347", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 Facebook \u603b\u90e8\u4e00\u7537\u6027\u804c\u5de5 2019 \u5e74 9 \u6708 19 \u65e5\u4e0b\u5348\u8df3\u697c\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305507128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305507128/answer/822318213", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u80fd\u529b\u5f88\u91cd\u8981\uff0c\u4f46\u5927\u591a\u6570\u4eba\u5374\u6ca1\u6709\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344974234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344974234/answer/820248188", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 Harry Potter \u7684\u59e8\u5988\u548c\u59e8\u592b\u8fd9\u4e48\u8ba8\u538c\u4ed6\uff0c\u8fd8\u8981\u628a\u4ed6\u517b\u5927\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344039630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344039630/answer/829034069", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u706b\u8f66\u7968\u653e\u7968\u7684\u4e00\u77ac\u95f4\u7968\u5c31\u6ca1\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/826278633", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345669654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345669654/answer/825622855", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u5fae\u4fe1\u662f\u5426\u4fc3\u8fdb\u4e86\u901a\u8d27\u81a8\u80c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264962290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264962290/answer/830016340", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4eba\u7279\u6709\u7684\u751f\u7406\u75be\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281341202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281341202/answer/823117933", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7a0b\u6f47\u7684\u989c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276000271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276000271/answer/825781097", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u574f\u4eba\u6bd4\u597d\u4eba\u5fc3\u7406\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343901695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343901695/answer/826128786", "content": "\n\u4e0a\u6d77costco\u771f\u7684\u4fbf\u5b9c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313254835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313254835/answer/826432900", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\u5f20\u52c7\u6210\u4e3a\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u65b0\u7684\u63a5\u73ed\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299046724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299046724/answer/793220112", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u5403\u53c8\u4fbf\u5b9c\u7684\u7279\u4ea7\u7f8e\u98df\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325466524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325466524/answer/826350388", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u4eba\u7684\u5e73\u5747\u989c\u503c\u662f\u5426\u9ad8\u4e8e\u4e9a\u6d32\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344776308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344776308/answer/825539022", "content": "\n2020 \u5e74\u4f1a\u662f iPhone \u6700\u96be\u582a\u7684\u4e00\u5e74\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345310177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345310177/answer/822870493", "content": "\n\u56fd\u5916\u7684\u96c7\u4f63\u5175\u771f\u7684\u5982\u7535\u89c6\u5267\u4e00\u6837\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u662f\u96c7\u4f63\u5175\u7981\u533a\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344727205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344727205/answer/815988041", "content": "\n\u8868\u59b9\u95ee\u6211\u4e00\u4e2a\u5f88\u90aa\u6076\u7684\u95ee\u9898:\u5929\u5c71\u7ae5\u59e5\u7ed9\u865a\u7af9\u7834\u8272\u6212\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u81ea\u5df1\u4e0a\u4ed6\uff0c\u6211\u60ca\u5446\u4e86\uff0c\u5927\u5bb6\u6709\u4f55\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276574646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276574646/answer/824005697", "content": "\n\u7a81\u7136\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u88ab\u7792\u4e86\u5f88\u4e45\u7684\u79d8\u5bc6\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266919326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266919326/answer/815387902", "content": "\n\u5982\u679c\u8214\u4e00\u4e0b\u732b\uff0c\u732b\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342359559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342359559/answer/810204199", "content": "\n\u8303\u51b0\u51b0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345760993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345760993/answer/823289676", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f6d\u6631\u7545\u5728\u62cd\u300a\u5c0f\u5c0f\u7684\u613f\u671b\u300b\u4e2d\u88ab\u5bfc\u6f14\u6b3a\u8d1f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326414267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326414267/answer/816057814", "content": "\n\u6700\u7231\u7684\u4eba\u7a81\u7136\u53bb\u4e16\u540e\uff0c\u4f60\u6bcf\u5929\u600e\u4e48\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311850178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311850178/answer/814153298", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u5b58\u5728\u4e0d\u4ec5\u597d\u770b\u8d28\u91cf\u8fd8\u68d2\u4ef7\u683c\u53c8\u9002\u5408\u5b66\u751f\u515a\u7684\u536b\u8863\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288688040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288688040/answer/816307156", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u683c\u5c40\uff1f\u5927\u683c\u5c40\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u8868\u73b0\u548c\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318136869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318136869/answer/820045163", "content": "\n\u5357\u4eac\u548c\u676d\u5dde\u5dee\u8ddd\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23073808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23073808/answer/817798842", "content": "\n\u5973\u751f\u76ae\u80a4\u9ed1\u5982\u4f55\u7f8e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280971216", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280971216/answer/812145303", "content": "\n\u8001\u864e\u5230\u5e95\u6709\u591a\u731b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309947729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309947729/answer/785939726", "content": "\n\u4eba\u8d29\u5b50\u4e0d\u4f1a\u62d0\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50973300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50973300/answer/777678570", "content": "\n\u535a\u58eb\u751f\u5982\u4f55\u8fdb\u884c\u6587\u732e\u9605\u8bfb\u548c\u6587\u732e\u6574\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335740913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335740913/answer/802150266", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5973\u6027\u8ba4\u4e3a\u751f\u5b69\u5b50\u662f\u4e3a\u7537\u65b9\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341270981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341270981/answer/806504769", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u5065\u8eab\u623f\u5feb\u6377\u6709\u6548\u4e14\u6709\u793c\u8c8c\u5730\u62d2\u7edd\u79c1\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/797137563", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60787862", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60787862/answer/796041113", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e0a\u8fd9\u4e48\u591a\u63a8\u5d07\u5b66 Python \u5165 IT \u884c\u7684\uff0c\u5982\u679c\u4ed6\u4eec\u5b66\u5b8c Python \u8fd9\u4e00\u5957\u627e\u4e0d\u5230\u5de5\u4f5c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38173127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38173127/answer/789578531", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u516c\u53f8\u53ea\u6709\u4e24\u4e09\u4e2a\u4eba\uff0c\u6bcf\u5e74\u5229\u6da6\u4f1a\u6709100\u4e07\u4ee5\u4e0a\uff0c\u8fd9\u4e9b\u516c\u53f8\u90fd\u662f\u505a\u4ec0\u4e48\u7684\uff1f\u4ec0\u4e48\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/327433264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/327433264/answer/737245855", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u98de\u884c\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u95fb\u5230\u4e86\u70e7\u7cca\u7684\u5473\u9053\uff0c\u9700\u8981\u544a\u77e5\u673a\u7ec4\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62097636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62097636/answer/823253718", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335234674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335234674/answer/818763425", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u548c\u9ed1\u4eba\u7ed3\u5a5a\u7684\u4e2d\u56fd\u4eba\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320383843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320383843/answer/820589573", "content": "\n\u5982\u4f55\u771f\u5b9e\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a P30 pro \u624b\u673a\uff1f\n"}]